瑞銀料德國捧世界盃機會最大

距離2018年俄羅斯世界盃開鑼不足一個月，瑞銀(UBS)發表預測，稱德國捧盃機會最高。

瑞銀全球財富管理部門的投資總監辦公室，使用通常用於分析投資機會的計量經濟學工具進行預測。結果顯示，德國奪冠機會高達24%，緊隨其後的是巴西和西班牙，分別為19.8%和16.1%，往後依次是英格蘭、法國和比利時，分別有8.5%、7.3%和5.3%的機會。

收皮啦烏拉圭都冇

冇阿根庭已經唔洗睇

葡萄牙？亞軍庭？

烏拉圭 1.8%

4.9%

葡萄牙 3.1%

比條好少少link黎ok?或者post返詳盡少少？

英格蘭第四大熱

意大利1.6

收皮啦

一定係巴塞隆拿 同利物浦 爭世界盃冠軍

Thx

5.5倍all in

日本都有0.1

England 5.1

英撚

有冇手足跟住買

開隻King比佢

意大利得1.6？
成堆勁人喎